澳洲製低成本youtube劇 the big lez show

純粹分享一下
係D外國同學介紹嘅，不過唔知香港有冇人睇？
條友竟然係用Microsoft paint畫出黎，雖然畫質唔係太好，不過劇情真係好正，起碼好過大台D嘢先
最近第三季完左，可以一口氣追灑成套